# Лимит
> 2019.05.12 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → NOCAT  
> Nav.:  
> [FAQ](faq.md)［[SC+OE+SGM](sc.md)］ ~~ [CON](contact.md)·[Pers](person.md) ~~ [Ctrl](control.md) ~~ [Doc](doc.md) ~~ [Drawing](draw.md) ~~ [EF](ef.md) ~~ [Event](event.md) ~~ [FS](fs.md) ~~ [HF&E](hfe.md) ~~ [KT](kt.md) ~~ [N&B](nnb.md) ~~ [Project](project.md) ~~ [QM](qm.md) ~~ [R&D](rnd.md) ~~ [SI](si.md) ~~ [Test](test.md) ~~ [TRL](trl.md)

[TOC]

---

> <small>**Лимит** — русскоязычный термин. **Limit** — англоязычный эквивалент.</small>

**Лимит** — предельное значение чего‑либо.

При разработке [КК](sc.md) обычно принимается следующее:

1. в **лимитной массовой сводке, лимитной сводке расхода топлива, лимитной сводке электропотребления** указываются предельные значения, *превышать* которые допускается только в крайних случаях с оформлением технического обоснования изменения и при согласии [главного конструктора проекта](mgmt.md);
1. в **лимитной сводке надёжности [OE](sc.md)** также указываются предельные значения [надёжности](qm.md), *уменьшать* которые допускается только в крайних случаях с оформлением технического обоснования изменения и при согласии [главного конструктора проекта](mgmt.md).



## Docs/Links (TRANSLATEME ALREADY)
|**Sections & pages**|
|:--|
|…|

1. Docs: …
1. <…>


## The End

end of file
